[文宣請入] 下一步，分化政府同警隊

共產黨最識玩分化，以其人之道還治其人之身

文宣應該focus重點:

政府極可能失去對警察控制，任由警察濫權，知法犯法

要帶出現時政府已經失去有效管治，任由武裝力量坐大嘅point，並強調從種種跡象顯示，極可能警隊控制政府！！！

記住要加上可能字樣

Push

支持盧偉聰取代林鄭月娥 甚至取代習近平

只要帶到風向，對林鄭來講都幾致命

Pish

林鄭呢頭話要聆聽社會聲音，
個頭警隊你咁樣做野？
真係好矛盾啊

文宣？

P

一定要趁機分化政府同警犬
令佢地對立繼而令啲傻西藍絲好撚confused支持邊一方
可以用何君堯之類high profile嗰啲柒頭皮做文宣
用撐警角度攻擊政府 指出警犬士氣低落及不斷的加班係由政府施政不當導致
同時間用政府角度埋怨警察不斷激起民怨
etc

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

推返上嚟